要造個墓碑，洗石米好定石材好？有冇人識？

幫人問，有親人走左，土葬左
但依家要做個碑
洗石米40K，原舊石材要140K
石廠條友就話造貴好，因為洗石米唔襟，可能要修葺
但一黎冇咩呢方面知識，又Search唔到相關野，唔知係咪真係差咁遠，100k真係都幾多
怕條友9 up

有冇專業人士幫幫手比下意見

推

有冇專業朋友講兩句比少少概念

人都走咗，洗咁貴做乜？
你真係年年拜，拜到個孫80歲都仲有人拜咪原舊石材

洗石米係好多舊公屋好興用嚟造地面嘅處理，的確每3幾年就會剝落要維修下，而且每次維修因為好難一樣顏色
會越整越難睇

用雲石係貴啲，但唔介意暗啞正常都有十幾廿年壽命

都啱

多謝巴打咁認真覆
所以石廠條友都冇呃人？
3幾年就要修一次都幾誇張
但140K直頭可以起三個洗石米

你個墓日撚日有人踩上去定點？

明搶啦，洗石米使鬼40K咁貴咁嘅價錢都夠做一層村屋

咁又唔會

真心咩，咁正常咩價

做最平米亭就得。信我，擺N年你驚個地塌好過啦。

洗石米都好襟擺？
其實我都好懷疑，冇人搞佢，淨係打風落雨點會咁易爛

你去鑽石山走轉啦， d爛9 石亭地陷都未爛la

咪係
比石廠條友嚇窒左

要起個金字塔先得

無可能，石米亭年頭個陣做過先二萬頭